召集腐女

今日download咗一個叫美男戰國嘅手機遊戲，就被畫風同個劇情吸引咗⋯⋯⋯
想問下，如果想睇返啲同類漫畫，有推介嗎？

薄櫻鬼

多謝絲打推介

PM我

佢有動畫係到
你有時間可以睇吓啱唔啱自己先

即係點

好似幾唔錯
講女扮男裝

yes
齋藤一好靚仔

啲聲優都幾好j
玩嗰隻game就知道咗

我與七個老公的上流生活
劇情幾好睇,而且課金有H位劇情.
不過可惜而家唔再出新活動,只有舊本篇故事玩

美男戰國我都有玩! 主力攻真田

信玄？
我玩緊信長

幸村xd

正喎
因為咁 我睇咗日本史一次

頂!我都係!我都去左圖書館借左上杉同幸村既歷史書睇

但好慘 其實佢哋真人係武士頭又唔靚仔
我有睇本能寺之亂
幾好睇 呢part
上杉謙信係好勁
信玄都係 甲斐之虎

腐女報到
最近發現YouTube有得租中村明日美子老師嘅《同級生》劇場版動畫，除左原聲之外，仲好難得咁有廣東話配音版
撐中村明日美子，撐粵語